文宣新方向?

分析5大訴求既重要性, 逼切性, 好處
以說服港豬既角度出發, 嘗試想像政府答應5大訴求對香港有咩正面影響
長文+ppt

投hk protest yes, 投no bts

點解要有ppt

你願意為被捕人士同失去眼睛和生命的手足爭取公義嗎！
你又願意為公義冒險ma !

@ vvovv2019

他們在打的是「中共政權保衛戰」，而你們僅僅是在打「香港生活方式保衛戰」
—————————————————-
（一） Be Water(水聚散) 不能變為Be Castle（碉堡戰、陣地戰）
對付Be Water，第一就是分化，把勇武派、和理非派拆分，第二步是下餌，引誘勇武派進入「必守的陣地」，刺激他們建立碉堡，最好所有的勇武派都集中進入少數陣地（例如四所大學），然後隔絕、撒網、一舉成擒。
（二） 從「誰才是暴徒」辯論陷阱脫身
港人對抗港府還算旗鼓相當，畢竟兩邊都是被法治洗禮過的香港人，但是港人對付中共的無底綫宣傳統戰技能，坦白說，還是太嫩。世人關心香港事態的焦點從「港人要自由、要自治」，變成「人民和政府誰才是暴力方」的辯論，這正是北京要製造的焦點轉移。
（三） 一切回歸三個字 – 真普選
核心訴求只有一個：真普選，一切口號、行動、宣傳，都環繞真普選這單一訴求展開，這樣，世界聽得懂，連中國內地人民都聽得懂。

我意思係兩句講出重點, 唔係真係ppt

【十連成功】文宣Post可以成功十連？DLLM！

屌，二噁英文宣Post都成功10連，好撚嬲

二噁英文宣原Post
【全圖】催淚彈 二噁英 禍必及妻兒？

緊係二噁英啦屌！已經唔係黃藍黑白嘅問題，係全香港人存亡同下一代嘅問題

一齊上

同佢講道理冇咩用
用錢同健康就夠

做民間游說有冇得諗？
區議員擺街站，將五大訴連結民生問題
推銷止暴制亂唔會解決到社會矛盾
唯有達成五大訴求，先至可以長遠解決社會分裂問題
呢個係和理非可以做到嘅攻勢